想問下買二手車手續

唔放心都可以比hkmi 驗既
始終都有啲專業人士幫眼
walkin 排得耐 （齊文件可以 1日搞掂）

1. 去返一間中立啲車行度驗多次會穩陣啲
你都可以搵HKMI嘅 貴啲啫
驗到啲大問題嘅
小問題自求多福 睇你有冇運氣

2. 過戶唔使排期嘅 穩陣自己去過戶 攞埋車匙即時揸走架車

1. 你信唔過就再驗

2. 唔洗排期但要排隊，你自己搞就預成日比佢，長沙灣勁多人排。沙田好似好少少。
記得雙方帶齊野
表格可以去到攞即記得帶保險cover note
同埋雙方住址證明。
住址好撚多人唔記得帶
如果佢揾人排，佢會提定你帶咩

p.s. 平咁多未必有鬼的
可能你朋友車行代放都係實收五萬，車行你估唔食你水咩
同埋可能你朋友懶得搞
其實放車都幾撚煩
唔計手續又要怕驗屍官
你買咩款？

如果想安心既就驗一次啦
有時d 野話唔埋
上手車主揸又無事 可能你閪黑 到你揸先出問題
始終都係自己揸 驗完安全d 穩陣d
你買架車返黎都5萬蚊，唔爭在比多千零蚊驗個安心

你帶齊文件可以即日出埋保險然後去搞轉名

明點解平放的

一見到係咩野車即刻知咩事
開頭以為係Bba

樓主你唔駛買啦你有太多顧慮

緊係要驗啦，當買個安心，起碼知道部車咩情況
你golf重要搵條直路試清楚個波箱

基本一日搞得掂
同埋記得出左保險先好去轉名
過左錢比保險就會有臨時保單

波箱

咁想買就去馬
你知道有風險又食得到咪去馬
唔洗諗咁多

btw 5蚊仲有好多選擇
你都識講佢5年車都咁平
即係佢呢款車二手價一直跌緊
一定有原因
一係品牌問題
一係款車有問題
自己參透下

mk7 ok啦, 你預平左2,3萬比你啦 , 搵人驗車 就比錢收車啦

樓主根本就係想買
依家開post都係想搵人俾啲佢想聽既原因令佢買啫
唔該大家配合呀

牌簿都寫左最近轉手日期???????????????????????????????????????????????????¿¿?¿

你睇下牌簿後面
運吉署條友有做足嘢嘅話會吸變更日期